快D黎學下德文簽名喇!!!!!

Step 1. 打開Chrome 既broswer
冇既話去download

Step 2. 輸入以下網址

Step 3. 按下你滑鼠既右制, 然後選擇翻譯成英文(可以之後揀返轉做繁體中文)

Step 4. 按下簽署請願書/Sign the petition

Step 5. 你係需要註冊先至可以簽到名既
但係你識睇中文/英文應該難你唔到?
主要係打返曬EMAIL, PW,
假名/pseudonym 你求其打個名落去,有可能會撞左既, 撞左就轉名轉到OK 為止
個人資料打名, 姓, 街道號(我打HONG KONG)
郵遞區號 00000
位置打HONG KONG
國家揀HK
禁註冊

Step 6. 去EMAIL 禁返條LINK

Step 7. 再次輸入以下網址

Step 8. 再次按下簽署請願書/Sign the petition

Step 9. 打EMAIL/PW之後禁下面信封果個制

Step 10. 恭喜你睇曬成個教程, 亦都證明你係一個真正既和理非

大家麻煩真係曬5分鐘時間去簽
我唔理你用假EMAIL簽到夠定係搵曬親戚朋友
快D同我簽爆佢!!!

自推十次 1/10

自推十次 2/10

自推十次 3/10

自推十次 4/10

自推十次 5/10

自推十次 6/10

自推十次 7/10

pish

自推十次 8/10

自推十次 9/10

自推十次 10/10

[12.29行動]香港人抗爭的日與夜 集會

[宣傳，文宣戰] 1月1日大遊行，文宣戰請全力做好

推

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

幫push